1.单张图像定位计算，输入参数为colmap地图路径，superpoint生成的txt文件，冲投影误差过滤
./vis_localization_superpoint /media/zmc/zmc/fuwuqidata/mult_camera_down/sparse_BA_txt_txt_last  /media/zmc/zmc/workspace/other/to_zhoumingchao/Re_02/match/localization/1635748770.820487500_rear.txt 1.0

2.单张照片定位计算，使用colmap计算sift特征点匹配,三个参数分别为 colmap地图文件夹， colmap match文件夹， 3d点重投影最大误差约束
./vis_localization /home/zmc/Data/data/comap_map/sift_sparse_BA_txt_txt_last /media/zmc/0053-2C75/localization/match11 0.8